feel到何妖好快會學陳水扁咁搵人打自己一槍/一身

條撚樣咁撚想上位
好快就會出呢招
博做特手或中央

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

佢做乜都冇人信

佢係要打嘅話就打到佢殘廢為止， 打唔死佢又驚佢賣小強，打死咗佢又話佢係共產黨嘅烈士

希望打中神經系統,半身不遂

打錯位

佢唔驚死咩 搵人打自己

你知香港路政幾差
架車震一震

直播住做手術

你唔信姐大把傻仔信

希望係好似你個名咁

君事機密

佢就算死咗都唔會有人同情
得d畜牲先會同情佢

鄉議局憎到佢死

條友係習派既，大家睇路啦。

係咪射自己春袋先 ? 如果係, 我第一個支持啊

直接打死佢

哈 你真係神預測利害過陶傑

無意中見到呢個po

push

無人信我架

當時真係冇人信 點知全中